 Bonjour, je m'appelle Bevis Gaillou. Vous ur le site officiel tout ce qui concerne les logiciels espions sur [https://logiciel-espionnage.fr/](https://logiciel-espionnage.fr/). L'un des sujets les plus populaires des théoriciens de la conspiration est le logiciel espion pour les téléphones portables. Votre espion est l'"univers personnel" des théoriciens du complot. Sans lui, de nombreuses personnes ne vivraient pas un jour.
 Il est difficile de savoir dans quelle mesure il y a de la vérité dans ce mensonge. C'est un fait que les logiciels de surveillance, quels qu'ils soient, sont légaux à télécharger.
 Vous ou moi ? Oui, c'est exact. Les applications que l'on qualifie de "logiciels espions" peuvent être divisées en deux groupes : celles qui permettent de divulguer à une autre personne des détails sur l'utilisateur d'un téléphone portable.
 L'écoute, l'espionnage et l'espionnage sont autant d'exemples d'outils qui peuvent être utilisés pour booster les capacités de l'appareil, ou pour dissimuler ses véritables intentions.
 La première catégorie comprend des programmes qui peuvent être utilisés pour surveiller en temps réel l'activité de l'appareil et, par ricochet, de son propriétaire.
 Encore une fois, nous ne parlons que de logiciels légaux tout type de données conçues pour voler des informations est un tout autre sujet de discussion.
 La deuxième option permet aux utilisateurs de, par exemple vous pouvez augmenter la sensibilité du microphone afin que vous puissiez entendre des conversations qui ne sont pas conçues pour être entendues par vos oreilles. Ou encore, vous pouvez faire usage des webcams publiques pour surveiller un individu.
 Compte tenu du fait que les smartphones ne sont pas des dispositifs d'espionnage, leur valeur est minime, ces applications sont plus des programmes de divertissement que des outils réellement utiles.
 Le localisateur familial est un élément indispensable pour les parents soucieux de la sécurité de leurs enfants.
 Seule une poignée d'applications permettent de localiser les smartphones et autres téléphones dépourvus de module de navigation.
 Ces apps sont installées sur l'appareil suivi et sur les appareils destinés au suivi. En outre, selon les fonctionnalités, elles peuvent également nécessiter une installation sur le suivi uniquement.
 Dans les deux cas, la personne qui est le propriétaire du dispositif de suivi doit confirmer la demande afin que vous ne soyez pas en mesure d'espionner votre téléphone sans sa permission.
 Certains de ces dispositifs recueillent également des informations sur l'emplacement par exemple, sur ce que les utilisateurs font avec son appareil et sur les applications qu'il utilise.
